其實許冠文同許冠傑都真係算屈機？？

依家發覺佢地對廣東話貢獻真係好大
70年代幾乎國語英文世界
佢兩個拍戲唱歌 令到粵語入返主流
仲有佢地d笑片仲可以攻埋日本
果個年代既香港真係人才輩出
雖然死左李小龍 但依然一堆勁人

仲有許冠英 做諧星角色真係好好笑

許氏兄弟個幾套戲真係好正

許氏笑片高汁過王晶嗰啲

ok啦

又吹奏古人....
票房毒藥

請問邊套係

個時都冇 Internet，而佢地又有計（不斷係參考定自創），咁佢地咪能夠獨樹一幟

佢地都票房毒藥

把口唱住"實在極不願，移民外國做二等公民"

幾個月後就身體很誠實

冇錢就返嚟開幾場show炒冷飯

咁都好吹奏？

許冠傑跟本就係神級
無人可比

唔通做支那人先好？
個國家垃圾逼人走，你唔屌個國家反而屌人民？

雞同鴨講

吓？
講緊佢口就唱好叫你留，自己就領導先走喎

許冠文計落係王晶師公

許冠文都票房毒藥

《最佳拍檔》於1982年1月上映，票房勁收二千七百萬哄動全港，以強勢姿態打倒同期賀歲片《少林寺》、《龍少爺》，到目前為止香港最高入場人次的港產片。《最佳拍檔》不但令新藝城雄霸香港影壇，與邵氏、嘉禾鼎足而立，其後更演變成80年代最經典賣座電影系列，屢破香港票房新紀錄。

第一屆香港金像影帝

黃子華都係靠許冠文彈起ja

電影最佳拍檔同歌曲半斤半兩真係街知巷聞

半斤八両

摩登保鑣係許氏最好睇，而我以家睇返都笑

佢D歌真係屈機,咁多年新年都係財神到
半斤八兩又係

好鍾意許冠文啲戲
經典到暈
黃精條撚頭拍馬到追唔上